WhatsApp呢個軟件真係搞到身邊所有人都退化晒

個個篤手機篤到上晒癮
約fd出嚟食飯就好冇癮
都唔得有交流嘅

不能認同更多。
尤其留埋d voice message.
頂…
打個電話講未重直接同快

根本好多長篇大論既voice message就係浪費時間，
首先用30秒錄個message，有時講錯咗又重錄，
然後聽果個又要用30秒聽番，即係夾埋用成分幾鐘去傳播30秒內容

睇完你呢個回覆我仲醒起有樣嘢漏咗講

試過好幾次約人出街

啲仆街fd打去係唔撚會接聽架

佢地會特登唔聽然後就喺WhatsApp問你喺邊

最慘係啲仆街又唔係覆得快過人

我就要戇久久咁喺條街度焗住同佢地WhatsApp同等佢地覆

原來科技令人變白癡呢句嘢係真

仲要好多時都食咗第一隻字果度扯火

唔覺

呢個真
屌你老母打電話又可以直接溝通，一路行一路講都得
wtsapp 通常問完你係邊等多十分鐘都唔覆

呢啲人見到面要屌下先得

咁有邊樣會好d？

腦電波

連登仔果然厲害

係人既問題 你走去瀨科技

講起好笑 朋友A已讀不回
朋友B打過去叫佢睇whatsapp再加句屌你老母
然後再add返佢 咁咪你好我好大家好

都冇人會whatsapp我 點樣退化

咁咪好
少樣呢啲煩惱
自由自在無拘無束